聽返巨輪.林日曦首詞真係好得

烈日下 陌路人靜默沒說話
在這小島各有新的奮鬥 同建立起每個家
大路上 有著同樣是自信吧
大概走得到這年再艱辛都不再怕

我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華
颱風想侵佔的當晚 一起抵擋雨打
疫症傷感中流行 情操仍然念掛
望見星星要隕落 一起哭過 你尚記得嗎

＊就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變
總可躍進動盪時局裡 緊守這片天
這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演
就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前 如常在苦困裡彰顯 未會變

那天到異國出走的人潮 於今天回流
或者都牽掛這都市 都捨不得放手
站到擠擁海旁前 懷緬兒時密友
未有手掌印那時 一起走過 你又記得否

Repeat ＊

就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變
總可躍進動盪時局裡 緊守這片天
這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演
就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 又一間消失小店
我們可否約定於明年 維持樂觀笑臉一張 又再見

正正響應左光復香港.時代革命

由反送中之後.我覺得呢首歌聽返特別有感覺
講香港人團結

本身覺得只係一首有少少水準嘅歌
依家覺得真心唔錯

不嬲好中意呢首！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

有d歌係要經歷左先知道係好歌

係唱果個比較差

應該搵巴打再唱一次
根本佢呢首歌就係光復香港.時代革命

林日A 好似係林夕徒弟

好似係

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

胡鴻鈞把聲唔好聽

林日曦作啲詞都唔差

叫林日曦係100毛出MV可能有另一翻感覺